旅行相大家會點儲?? 買NAS 定放上網

放上網好似簡單D
但用windows 冇icloud
google photos 係咪最好選擇, 唯一唔好處係壓縮左
謝謝

我自己去咋 都係D風景相

放nas
單反影既raw都掉晒入去
手機都睇到

nas係咩嚟